[緊急] 報道指金融機構高層要求英股市關閉兩星期

外電指，有金融機構高級管理層要求英國當局關閉股票市場兩星期。

華爾街日報引述消息人士透露，幾名金融機構高管，包括貝萊德、摩根大通、紐約梅隆銀行等，在日前與英倫銀行新行長貝利(Andrew Bailey)的電話會議上，提出關閉市場的可能性，會中亦討論市場與金融服務行業情況等廣泛議題，不過報道指，與會者都不認為關閉市場有助解決現時危機。

2020-03-18 15:44:55
(source from: RTHK Telegram)

——————————————————

如果真係成事，
相信就係壓死駱駝的最後一根稻草

仆街今晚又熔斷了

關閉市場梗係解決唔到現時危機啦
炸爆支那就解決到啦

琴日開始西班牙個股事唔比人short

依家係直頭想封晒 唔俾買賣 熊牛一齊攬炒

一開睇下邊個死

on9, 呢班白皮豬係咪智力有問題
奶共/貪錢搞到個腦short埋

其實唔交易唔得既...始終有人等錢洗
計我話反其道而行， 24小時開市
等仍溶斷、又爆升、然後又溶斷、又彈
用一兩日時間來回3-40 次
大家攰囉咪自然冷靜返

依家真係買咩都死 sh cash先

中國都唔會咁做啦

逼害熊軍？

支国玩到出動公安, 邊夠佢黎

WW2 有冇停過

新年停多左幾日

中國洗撚同你傾 即刻停都得啦

痴燃線, 玩落閘放狗唔比走

中國啲大戶有得沽咩？
唔怕第二日比人打把話你走資

中國完全唔駛停, 沽空者拉去打靶可破

英國狗有乜要驚？波仔嘅放任政策冇問題

如果關閉股市英國金融應該即刻仆街

輸打贏要

依家全部電子交易
同幾十年前完全唔同
停2個禮拜一開翻市應該跌50%

大陸真係有試過限制沽空

唔比沽空其實已經足夠
關市只會更恐慌，令到資金鏈緊張

fake news 又出嚟搵食了

大陸股市15年做過啲乜嘢你唔記得呀

係咪交易所有人確診

Wiki寫停過幾日

支那已經可以係你落order前果刻查你水錶啦咁咪咩事都冇

熊市加速器

有撚用咩，一開返未又跌返夠兩個禮拜跌幅

撚會關閉咩
嚇鬼就叻

痴左？停2星期流動性冇哂實恐慌拋售

琴日菲律賓停一日係前奏？

做淡慘過做雞

我地奶人仔就得,你地啲平民禁止惡意沽空

其實關兩星期
開嗰日咪又係跌到仲甘

你估個個都識咁諗咩

如果佢有信心２星期全球冇再新增就ＷＯＲＫ既

咁就實跌到仆直

有冇link

pin返你呢條 thank you

開咗市大半個鐘喇喎…上面仲等開市？